六合彩有無咁難中先

億幾投注額
粗略計千萬幾條注(唔計好意頭/生日組合膽拖個D)
無一條中

中左3個字

中得一個字 唉

買全餐咪得囉

今次買全餐都無人買

一拖全餐

點解可以1粒字都唔中

買開電腦飛
唔識咩拖咩膽

所以由細到大都覺得 狗會根本電腦計好哂數 再用科技令到某啲波被搞中

me too

我地group 買資買左$1700
安慰獎都冇個

馬會fatfat

個35去左上面條飛

你注定無運行

咩獎

我都想中

2注三獎

其實唔難

21:15 停止下注，夠哂時間做嘢